Agendamiento de Daily Scrum Semana del 27 de Septiembre al 1 de Octubre

- Lunes, 27 de Septiembre a las 20:30 horas UTC -5
- Martes, 28 de Septiembre a las 20:00 horas UTC -5
- Miercoles, 29 de Septiembre a las 20:00 horas UTC -5